Nou verdubbel de inzet als geen heer bezwaar maakt. "
Dit karakteristieke voorstel ontmoet geen bezwaar, het spel overgegaan; maar het ongeluk van Varley bleef bij hem en zelfs niet de hoge inzetten verbeterden zijn spel.
Een soort voorgevoel van het komende kwaad hing boven hem; en, zoals alle gokkers, was Varley dat bijgelovig.
Hij zag er net zo nonchalant uit en was even onbewogen als ooit, maar het gewicht was op hem; en terwijl hij gestaag verloor, hij vroeg om wat whisky - iets wat ongewoons voor hem was.
"Ja, breng een paar liter," zei Taffy met plechtige zwaartekracht. ""
